AirPod WhatsApp 錄音好細聲

如題。大家有無呢個問題。點解決

打字

講嘢大聲啲
或者對住部電話講(等啲聲音集中啲)

利申:兩招都有用

有 好大聲講都收唔到音 但用語音辨識就無問題